有冇同行今年去左R&B

頭先開錯
入黎吹下水交流下

師兄做邊行？
我聽日去

唔駛師兄
我都入行冇耐
做distributor

高登冇人做呢行？

推到F&B完